---
date: "2019-03-07"
title: "Entregar las alegaciónes a la delegación de Granada"
type: "news"
lang: "es"
---
Las plataformas de la Alpujarra y el valle de Lecrin entregan mas que 4000 alegacione

[Pincha aquí o en el imágen para ver la entrevista en YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=Jo5cihU6H8A)

[![](../images/2019-03-07-entregar-alegaciones.png)](https://www.youtube.com/watch?v=Jo5cihU6H8A)

**Nota 14 de agosto 2019** - Las alegeciónes siguen sin respuesta
